2017/9/2番六日唔撚易之我愛小栗有以‼️番甘命抵份糧比哂你‼️

我愛你 ‼️

心甘命抵‼️

。。。

垃圾

真係比哂份糧?

g持‼️

系。。。

唔值牙

愛是無價‼️

法國無論生狗打錯幾多隻字都唔會引到肥絲入嚟改中文 ⁉️

因為生狗就係...

都係佢分身嚟

5 ho 晒錢拉=.="

Yes

小栗有以世界第一！！！

馬神 = 生狗 = 肥絲
全部都係紅色名4字‼️

高山一柒

g

見到佢係我人生最大既動力‼️

你咁樣令橋本陽菜好難做‼️

チーム8小栗有以と握手したら後で万札が減ってる

原來成份糧俾晒佢係咁解

覺得條友蠢既人只係因為佢未握過ゆいゆい‼️